大家點睇呢對鞋？溝女有無用？

想用鞋尖撩動陰核引發女方高潮來溝女?

溝仔有用d

Vaporwaflle LDWaffle

講真而家啲女好現實唔係睇對鞋係睇你戶口

俾狗著

溝倒嘅你就唔使出呢個post

潮物唔係個個女仔喜歡架，如果對D拜金女人嘅話穿着名牌會有用啲

on9仔d女睇錶睇車睇戶口都唔會睇你對鞋啦

你估個個女仔都玩日牌知咩係sacai咩

依家有drip先型